（2揀1） 你地㨂周柏豪定姜濤

我揀柏豪

邊撚個薑屠

一個MK乸型扮韓仔

唔紅都比你地講到紅啦